[ub]uncaged定original？

👍🏼

👎🏼

1代

圖中個對據稱係3.0面

屌 其實3.0 個面等如 nmd xr1 個個面

自己uncaged

Uncaged好撚柒

Uncaged得黑白ok 其他色好唔夾

uncaged又貴又柒

1.0嚟外國一早出咗

呃負皮

Uncaged好柒

自制uncaged柒撚到喊

uncaged全白

依對係1.0 triple black?個面好似3.0

唔係同一對嚟

其實uncaged著上腳幾好睇唔係你地講到咁差
利申都係覺得original好睇啲

Uncaged 型好多